有冇人不斷將親朋傳黎既Whatsapp圖互相Forward

唔洗自己諗覆咩
睇落又好撚有誠意